zei Varley, nul op het rekest gekregen.
"Deze man en ik heb een lange rekening plein."
"All right!"
zei Simon, phlegmatically.
"Een, twee, drie!"
Hij sprak het woord "drie", Esmeralda meuwissen omlaag door de bush.
Ze trok bijna binnen handbereik van de krijgers, zat een instant als in steen, dan zwiepte zichzelf van haar paard en bij Trafford's borst.
Op datzelfde moment Simon daalde de fatale zakdoek en Varley afgevuurd.
Een noodkreet, een sob, gingen naar de hemel, en Trafford, die niet ontstoken , was mooi op tijd om Esmeralda zinken naar zijn hart.
Hoofdstuk XLI.
